# MOEX Connector
_Sorry english-based guys, this one for russians only, please use translate.google.ru_

Копипаста с moex.com:
```
Информационно-статистический сервер Московской Биржи (ИСС / ISS) функционирует в рамках 
программного комплекса Интернет-представительства Московской Биржи и служит для предоставления 
клиентским приложениям данных с рынков Московской Биржи.

В рамках интерфейса доступны следующие типы информации: статические данные о рынках 
(режимы торгов и их группы, финансовые инструменты и их описание), данные для построения 
графиков ("свечей"), сделки (анонимно), котировки, исторические данные, различные метаданные.

Аналогично продукту MOEX Trade INFO, который также работает через ИСС, данные могут 
предоставляться или по подписке в режиме реального времени или в свободном доступе 
(без авторизации, но с задержкой).
```

## Реализовано
Обращение к любому из [методов](https://iss.moex.com/iss/reference/) и получение результата.

## Планируется
- Доделать аннотации параметров ко всем методам
- Транспонирование результатов от некоторых методов
- Добор всей информации возвращаемой некоторыми методами
- ? Работа с авторизацией (для богатеньких буратин)
